IG食評家衰撚過老共，封鎖一切反對言論？

又要開公開account，又唔比人留低負評，講唔掂仲要屌我老母，之後仲要block咗我delete comment
推爆佢等呢條撚樣岀名

自爆？

Hi pots_melon

佢block我大帳，呢個廢account黎

你自己加把咀鬧人，
比人屌老母就上嚟取暖

嗰個我屋企人黎

係都同老共一樣啫 點解衰過？

唉唔好理啦